帝吧之王

帝吧之王，好勁

推

個頭成個雞巴咁

你不得不佩服中國人的自信

大陸厘真係有樣睇 特別柒

參軍有樣睇

比係焗鳩買你啲垃圾水仲要比你話飲中國既水 屌你香港唔撚識同第到買？

仲有海水化淡被打壓左幾耐

多數D乜王物王都係2打6黎有冇幫佢參軍? 睇佢個樣都似幫長官執番梘既材料

嘩 屌你蝗蟲
樣樣都有比錢買架 係咪on撚鳩架

佢瘋狂屌以為我睇到

但Twitter 有得局部閉屏然後佢自己講左成朝

直到我收到舉報佢既feedback 先知佢留言勁多

中二病發作

啊…都幾無恥下
用推特說愛國…

有晒電話，又去網訊辦隊鳩佢地

大陸哩就由尻佢啦 放上黎做乜

屌 講到我地唔撚洗俾錢買水同電咁